[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4151)

日本

快

fast

slow

03未

仲快過我

係咪有手足買左2萬角細

爆角未

日本上盤報數區：
+$25,000

爆我6.5s未

一注7.5一注5.5

6。5s又輸屌

2000

Lm

打返個和 好彩冇輸

爆角呀！！！！！！！！！

7.5s點部署好？

7.5 一樣

等收錢

場波都未完

支那

乜撚野我愛蘇B呀
我蘇C 佢蘇D 佢蘇S呀

gel頭就ok
7.5s gel

冰角

666666666

乜撚野明天

好撚廢呀支那國

唔好再下個po先報

爆角

比返半格pls

日本仔收埋哂d主力做乜鳩
快d換人入多粒啦

Cash out callg898

7.5s開唔到? 邊有咁易 gel爆佢

快d完場得唔得，好驚爆角

支那都買
抵輸

6.5細㩒爆平安鐘

得返5分鐘 照道理7.5s好撚穩

快d比角得唔得 好驚完場

今日最開心既事
日本2:0蝗蟲

其他場次都唔想笑尻你 但係你買中國
抵撚死阿港奸！

笑撚死 球證幫到出晒面都輸
摺柒左佢啦13億人造假大國

屌你老母生愛滋死

番支那啦

屌 日本仔 底線都唔出波

補時有角定律 6。5s爆硬

想知今日波台五毛狗買兩場大陸狗輸幾多

含淚

7.5s都要輸

買中國既可唔可以解釋下點解會買。。。

一個連c就爆

買下盤驗腦啦

洗撚平安鐘咩 輕鬆

買支那嘅人真係抵輸錢

真心想知

加油 信念呀酸甜巴

抵撚死啦好人好買中國
人黎 同我指住佢個頭黎笑

連角啦屌

10連c呀

屌 兩球到尾

爆完果位青就冰

真係痴線

大波-1

大日本可唔可以比多球

倒垃圾啦你我屌屄先

懶獨到 抗大船

個腦入水
未飲咳水
二選一

咪燈屌 你一撚定買大

點解可以咁傻閪走去買支那

我都想知

真
有d原則 就算輸都要買支那對家

比一球定比一角好

買讓球和

1c thx

中國一球？

呢d比賽邊有咁多莊睇住個場聯賽就話姐

同我冰多5分鐘

日本sor

爆我未 gel定6.5s

goallllll

#80講咩 block左睇唔到

個乜柒AI同五毛一樣咁柒 強國仲有14% win 都cls

重有波入？咁高水既無入球

角球旗戰術 快

點解有人會買中國 諗都諗唔明 就算輸錢都唔買中國

應該有1粒比支那

刷角有回報呀

戎左一排，報報撚愈黎愈撚多

唉20000不如派我

補幾多

其實都係果幾個 block哂就得

冷靜d 照下塊鏡 世上總要有買中國既廢人

1-2 wtf

呢啲撚樣仆街死 陷害波po應該死全家

我個波膽...............

1 2

嘩 支那

1:2 easy

1:2

屌 1:2

Asw6.5細

fuck

中國Goallllll

屌 咁都要嘔半格

唔講政治呀都唔會買中國啦

我屌 救唔到出去

嘔番半格 田

一方面想贏錢另一方面想睇支那人仆街食蛋

屌你老母支那賤種

屌你支那狗爆鳩我波膽

日本人真係好有風度

NG有冇 8倍

屌 爆我no goal
食屎啦支那

我了 一敏蛇

lm

屌

劇本

食屎嘔返半格

垃圾日本頂多陣都唔撚得 搞到我頭都冇得gel

仆你個街 做咩蛆國識入波 賤種

追多球

假波 大波收米

咁都無全格

我個 2:0牙

食屎啦支那狗

2-2

11

真 日本大愛

China 0 GELLLLLL

-1咁樣針

屌咁都冇全格

補和啊

-1慘死

幾C?

一落飛又有

支那狗搞鳩我-1

8.5s gel

咁都半格

輸翻多球啦傻9支那 阻人全格

我了

1-2

搞掂

1射中就入

same fuck

岩先有9倍

日本仔放撚哂水 好無恥

補幾

im

屌你老母讓球客

屌你老母又係衰收尾俾支那破蛋on99

想執命餐飯都唔撚比 屌你狗會

買左6.5 ng

中國補時12m！！！

係頂得幾好既 但就係唔想佢入 想佢炒蛋

應該補3

真係俾面，支那唔可以輸太樣衰…

又goalllll

2-2！！！

下午波hi 晒嘢

唔係對支共既話真係唔會買日本日本係賭波上面都係一隊畜牲黎

夠撚膽2-2啊屌你老母 今晚call隻架妹屌撚死佢發洩

仆街死啦支那

日本1:3 派500
最快@starpower999 留馬會戶口者中

2-2!!!!!!!!!!!!!

咁都冇角

未

7C

想睇8c / 2:2

皇賭會角球神又中角細

何來錢賭

好撚正 一次過block曬d幫中國狗報假既傻西

我

死撚開啦 1.68 1.41 肉唔肉酸

22

屌你老母賤種入乜撚野

咁都無角

屌咩 gel兩下就無左半格 仆街

神6.
5.5青

3:2呀

6.5 7.5 8.5s
全cash🤩🤩🤩

救左個7C 輕鬆6.5S

Goallll

on9

6.5s咁都頂到

嬴

中左

咁樣嘔返半格出黎真係燥

好多報假撚
波台咩事
唔講以為去左大陸d直播台

笑死 個角吖

咁多報假

報假 又blocked一堆

收半算係咁, 之前幾驚和

我買咗6.5b呀

條底線令人好有錯覺

最尾咁救角。。。

8.5 7.5 6.5SS GEL

rip

Blocked

高寶買小

踢撚走我個角

中國隊進入世界盃只需5步：
步驟 1. 通過運作，讓國際足聯分配給南極洲一個名額；
步驟 2. 中國男足被分到南極洲賽區；
步驟 3. 中國男足和企鵝爭奪出線權;
步驟 4. 客場逼平企鵝；
步驟 5. 主場安排在三亞，熱死企鵝後直接出線。
按目前實際來看，這五步走計劃的唯一難點在4。

Q:我們平民百姓能為敘利亞做什麼？
A:全世界能給敘利亞人民送去溫暖的恐怕只有國足了。

某組織綁架了足協全體要員，並給領事館打來威脅電話，“如果你們不答應我們的條件，我們就每隔五分鐘釋放一個。”

師爺：一平二負共三場不勝四停五傷六廢竟敢提七八九名十分大膽
華安：十射九偏湊得八傳七斷六停五失四高尚且三心二意一等下流
師爺：粗粗魯魯毛毛糙糙場場平平輸輸
華安：糊糊塗塗庸庸碌碌年年失失敗敗
師爺：球場裏跑不動射不準 小小國足可笑可笑
華安：對手前又擊腹又踹襠 叫聲老外提防提防

看英超要錢看國足要命

隊長問警員：“犯人招了沒有？”
警員說：“沒有，犯人嘴硬的很。”
隊長說：“給犯人看《還珠格格》沒？”
警員說：“看了，連《流星花園》都看了，犯人也沒招。”
隊長說：“那給犯人看美女作家的文章了嗎？”
警員說：“也看了，犯人吐了，但是仍然沒招。”
隊長惱了：“那給犯人看小資寫的東西。”
警員說：“大哥，也給犯人看了，犯人暈倒了三次，還是挺了過來。”
隊長大怒：“那把央視的《射雕》和《笑傲》一起拿給犯人看！左邊右邊各擺一電視”
警員：“大哥，這，這太狠了點吧。”
隊長：“沒辦法，硬漢就得下猛的。”
過了一天，隊長又問：“怎麽樣，招了沒？”
警員說：“犯人大小便失禁，硬是沒招。”
隊長咆哮著：“放 中國足球。”
警員：“大哥，會出人命的，要不換一個？”
隊長：“不是犯人死就是我亡。”
過了一天，隊長又問；“怎麽樣，招了沒？”
警員說：“犯人咬舌自盡了………”

我一個人在寢室看國足的比賽， 室友突然回來了， 我趕緊關掉了電腦屏幕。看著我窘迫的樣子， 室友一臉壞笑：“你在看A片。” 我趕緊否認。 說著室友走過來一下打開了電腦屏幕：“哦～原來你在看國足。”說的我老臉一紅：“沒有，沒有，我在看A片。”

某一天，兩個學生放學在球場聊天。甲同學說 :聽說你哥在國家隊踢球。乙同學怒而回答 :你哥才在國家隊踢球，你全家都在國家隊踢球！

咁都1:2
-1呀

咁係咪中啊 你話我知係咪錢啊 係咪錢啊

唔好報假 已經冇咗半格

6.5s 咁都唔死
食左成兩個角

幫推

學埋13 d衰野。。。

5.5b夾角gel埋

屌你老母 89分鐘比人入

屌你老母讓球和咁都要輸

你老母得半格不如冇撚比 成班垃圾屌你老母當我乞衣啊？

大日本

屌你老母 日本仔唔係專刷角咩 我屌你 贏盤輸角

黎黎去去都係個幾個on9

咁都要嘔番半格

又要跟你早飛

臨尾幾球咁都救到角 厲害 6.5s 爽

邊個救角。救左一命 幾多號黎

收半格錢算

印尼2-2 corner

轉左

1300冇咗

點撚樣啊 嗌波咪嗌波囉 係咁fake做乜撚 你老母冇教你唔好講大話

試下唔好講呢d 好hurt
離開波post了

阻力位6 6.5 7.5 8.5s gellll

夫唱婦隨

一買就改 再買就入

呢條真係好早，12點到已經刨好掉過上黎
不過真係驚華倫，所以補番飛

入球單好爽

運氣唔錯

LM

成班報假撚樣企圖陷害波po應該死全家

我都係想回下血姐DLLM
咁都嘔返半格出黎

轉數快3804667
馬會：30987764
中銀： 012-871-10366451
恆生：768-549-883494

10點前要見到錢
否則後果自負

屌你老母買左讓分去到88分鐘諗住穩啦今次屌你老母衰收尾仲有班仆街報假分你老母有冇教你報假分要死全家啊打靶仔

半客 2.5b順利開出

咁撚樣都要冇左半格

到底邊個係有賓周個個

擺明兩個都有

嗨小白

今日大出血呀

咸巴

猁和波

角球神中好多場

#259 係黑警 小心啲

有無Link？

盧f1？尚會每天失眠到 天光嗎？

今朝啊甲？

呢兩場唔洗度都知細啦

贏味好

買日本-1都可以咁樣輸
希望今晚唔中 無錢買了

屌你無半格，即係無賭過

屌那星讓球客咁都輸
支那狗食屎啦

補番今朝場角？

垃圾支那賤畜

尋晚阿妓又中伏
今朝阿甲又中伏
頭先女足又中伏

你咬我啊 隔住個mon最多咪係個腦到幻想下屌人老母

Peter畀料
里奧艾維
布里斯班城

痴撚線小白 盧f1都過晒黎 雪之女王 畢爾包呢

叫雞比人拉左

彩櫻

勁 仲有無水

抵撚死

汁返半格去驗腦

回家了 呢度好多人報假

佢黑警嚟 小心啲講嘢

加多注利記補返數

ky好想日日都見到你

日本國家隊好多時贏1粒就收工

無野驚 賤命一條

一齊

我覺得車仔斷硬

日本出名賤種功利狗
成日贏波輸盤

屌你老母和又和唔到
係要入多球
死支那賤種全隊空難死

在我心中 中国已经赢了
为祖国的强大感到自豪👍🏻

留名先

我了 自己FPS THANKS

我已經block曬光復波po了

sorry我笑撚左

咪布里斯班城

巴塞受國米讓係咪大陰謀
賣分俾國米，踢強敵多蒙特出局？

有冇link?邊位無角球神

幫主馬會戶口係咩

屌你咩，叫你幫推比d咁嘅野我聽

點睇都係國米勁多蒙特

巴塞成隊副選都買

信你 英冠sir

好撚嬲，爆我no goal，又得半格
死仆街，去到邊都累人累物

聽晚西布朗無盤 如果唔係賭埋條命

中國國足投資法原來是真的

今日我買左兩場對家, 都沒輸過錢

真係想知 邊個日本仔救角。果下救得好靚。好有熱誠

支那皇天擊殺 轟啊

中國狗 日本狗
刷角都唔識
我斬死你地全家！！！！！

國米好撚勁啲人上哂火

支那仔個個都買對家 反而呢度有人買支那

係撚咩出曬界啦 球証是但判姐

抵啦

好似係遠藤溪太

繼續block佢啦，佢淨係識報假

85b 2k 65b 3k
最尾見到 個龍都唔救 個後衛出黎救
仲要比佢西返出邊線。。。。。

抵撚死撐支那既

邊度上火，羅馬都贏唔到

角球神

有無人知莖係咪真係跳左？見到單新聞話係肥佬jump
佢之前開過post話自己係肥佬黎

好出奇

笑死 叫人買5.5s 陪人試試 爆左搞到人地無錢玩

輸少少就跳樓 都唔撚係男人黎 死撚左去算啦

我角大黨一員 避左琴日阿記
今朝阿甲
女足
都避唔到呢場

玩角s 好過

終於轉行了

利記 巴塞 華倫

一陣味大囉

搵唔到食 味轉行囉

Jer死左人個心過意唔去

點會買大

大波太易

5.5s都買 真係整危險

多謝

如果真係佢 都真係幾撚廢下 而家唔死遲啲都會死啦

個個人好慘

仲諗住同佢發展進一步既關係。。。

我國的垃圾球員淨係識落底傳中

Ok 你都講得岩個心舒服好多 繼續賭球

角球神好似幾勁

疤閪撚硬

巴塞受讓

好少波細過5

真係中都唔抵搏啦 十場唔知有無兩場

一向跟啦

屌晒你地老母閪口

莖蛇 好關心你

易玩

好嬲呀！！！！！
2點場角大2串1 鳩賭大法！！

起死回生

巴塞已肯定首名出線

引到了

見到好多手足入晒去跟角球神

屌你老尾，有無水
玩左成日，贏得180蚊
都唔知夠食乜

唔係到一陣你搵埋個傻閪solo 反我?

比mama 發現左我入角球神個群

你望下上面 邊有反過你。。。

我又想入

龍蝦巴 嘔半格

加藤家牛肉飯

莖蛇
角大黨等你歸位

大鑊，ky要被角球神比下去了 點算

5個

我屌爆個龍同球證
爆我1球 差一角
明明係界多救角

上次食佢個個牛鍋 平能到 37蚊。。

盧蛇識野

上邊有 link 自己追po 啦

都話無限角細。。。。

明明都出曬去啦波波

6.5b輸咗2個

又有水跟又有錢派 好group

米妮

頭先好似有人買咗幾萬蚊5.5細

mama瘋狂狙擊中，笑死我

6.5s 贏左好多個

佢留意你味好

屌 咁都比佢見到

人地免費出算係咁

最衰個死邪靈696死肥仔
5.5 1.98按緊又角

乞碗牛汁飲下ok?

ky發現比角球神搶緊客，瘋狂狙擊中！！！！！

same

點夠你黎 你地兩公婆點夠你玩

佢一向唔抵得人紅過佢

有冇人派

最後果下真係...
角大慘被逼害

gogogo

有緣請你食兩碗

中佐2ng goal 日本 lol 我愛日本

有無link入群

有咩方法可以從寶高手上搶走ky？

球證係垃圾
Var係屎
加埋咪垃圾屎

買10蚊票日本女足 馬會投注站係咪會俾十蚊一仙我

原來咁多65b 手足

買過 係1仙都無當走盤咁退番比你

因為你

唔係會派1毫咩？

jerjerjer 我係要jerjerjer

入門條件係3格過3格

1.5/2 開過未？

10x1.001邊有1毫

又話mama粉絲
又入去跟角球神

唔小心贏夠數要cash out得返4舊尾數要重頭推過點部署好

佢一早請左我食檸檬啦

需要幫叫嗎

mama成日鳩出水

呀莖你點了

買10,000先有$10

仲捉你唔到

我仲以為會派最小單位出黎
不過想無風險拎優越卡既話，買呢D刷分就岩

今晚利記有冇機？打算all in

幾識波

咁鮑魚呢

輸

識貨

買20注5萬聖馬力諾對家

Bogo

屌 得半格

買50 賠50.1

聖馬力諾贏過架，佢好似贏過法羅群島

拿玻讓2/2.5

真係呃唔過佢

有一年婓濟唔記得左對咩隊贏左波

1.001

屌 笑死我

聖馬力諾會對d歐洲強隊 咩比利時個d 買個d無機會輸掛

U23? 我記得客勝50倍

鏝狗又半一

呢度係咪得番我g持mama了。。。

大人果隊又係80倍w

個老女人成日出毒水都咁多信眾

我不嬲都係媽媽首席粉絲

屌你老母咁都俾支那入一球...等我仲以為收硬錢... 日本成隊俾人拉去集中營啦!

你有咩企圖

你試下出水

bitch蛇出左啦 今晚all in 利狗

今晚歐聯中4*5派100

會唔會唔係首席

我日日都有出

你買20000乞100講唔撚通啦

事後撚

買佢啲球迷上晒火

事前

Ok,首席呢個位留俾你

算 我角球小魔鬼係時候重出江湖

其實我係多神論者。。。有幾個角球神其實我唔介意

笑死 我角球撒旦

又贏

個個買利記又大船
唔好唔記得利記搭飛機去人主場踢，浪費體能
同埋佢一定想出線咩，佢就快可以拎到第一個英超，俾著我都想集中精力踢聯賽，如果唔係之後又地獄賽程，當然口講就唔會放棄，廢時俾人鬧
加上成日有魔咒，上年拎完冠軍好快俾人踢出局
唔記得皇馬？

想跟你搵食

燈神 我就唔介意

猁個盤幾好，應該都唔會hea，要出線
但客隊好似好勁

算 我角球超級王者準備重出江湖

追下post，好似有人貼左

講角球 只服ky

利記和都已經出線，點解一定要贏？

我開po分析左

你會唔會太浮誇

屌你老母

唔太著重歐聯，唔代表唔想贏
如果輸左隨時無得出線
屌起碼都要出分組賽啦

。。。。。。。。。。。。。。

唔買戶口都得番$3.9

屌你老母咩寶高人地命中咁高走去jer人

Gel咁恆

男人都叫呀媽

利物浦半一

而家閉目養神 靜坐兩個鐘動用惡魔之力度4*5

咁叫baba囉，ok？

利物浦如果博和 陣間輸埋 拿圾贏 咁利就出局

和波嘅話買盤班人咪死咗個個買盤

可能果班人下盤

跟！

莖蛇復活一下又死左

已經好落力咁挽留佢了

岩岩到奈何橋有Wi-Fi

投完胎上黎報個平安好嗎？

跪求角球神谷

角球撒旦谷要唔要

國米要爭出線 今晚巴塞無美斯仲要副選
車仔贏就贏撚緊 係睇贏幾多

英冠平手抵玩喎

巴塞副選？

巴塞一出副選真係冇撚得搞
唔洗要

好 中你 留馬會ac

今晚諗住小注6穿1玩下，個人心水

魔咒係有效就唔會皇馬連冠

角球魔鬼谷要嗎

快啦

利物浦U19
有無咁撚廢呀
屌你個西

31

520

利就係客隊

佢其實心底想要利

今晚兩點場有冇角大黨齊齊叫

最後一注

紅牛u19不嬲勁
Btw Ajax u19仲未goal

8+1買了 輸就落去搵莖蛇

利中硬

lonely 蛇！

希望狗會賠撚死

中曬收幾多！！！！

應該40k？

21:00 36 薩爾斯堡U19 2-0 利物浦U19
嚇撚死
好彩炸

阿積士U19冇料到既

足中 齊中！！！

lm 9

多謝巴打 終於中
16508901

多謝巴打40960876

車贏到兩粒咩

唔會搏下盤

組爸買乜開乜 多謝曬

師兄你又要被戒賭了 都好事既

中長井
留tg

利車rb 3x1

真心得像是假膠

想撞都唔得

頭10各100 留馬會ac 快！

31520520

37586448

40960876
幾順口

比你快左7秒

40960876

487487487

15450781

23382338

北逃呢套野又幾好睇

31520520應該點都排第一🤣

🤣🤣

28482153

求派

有冇水

利物浦U19
12M
MISS

Loser pool?

好掛住賭u19既日子

又有得賭盧頓
盧頓大波又派錢

9 21:00 78 薩爾斯堡U19 2-2 利物浦U19

我利
勁撚到

高士路都降班係咩事

利2:2

唐卡士打後備隊
又黎料
上場先比人秒CUP

有冇人覺得拿玻狗聯賽雖然柒下柒下
但係今晚會睇住個盤來食亨克

Ajax u19 dllm
3場剩係要呢場
又輸

3場U19和撚晒.
下盤當道

你有

21:00 90+ 薩爾斯堡U19 2-3 利物浦U19

反CUP
勁撚到

今晚賽果咁快出爐

今晚有咩心水

國米-1 有冇同路

國米

戶口岩岩好$365 派第365個留言

下個po

有冇同路

利要留力拎英超冠軍wo

屌，完全一樣，早你廿分鐘買

睇錯，差場車路士

買左幾錢

價錢免問

me

拜見角球撒旦

傻西都識買利記等收錢拉

來比錫居然受讓

猁11.5s?

13.5s

買左利 訓醒收米

ky比角球神搶哂風頭 而家潛能哂水。。。

巴塞作客一定閪 仲要出副選留力

角球撒旦掘起

巴塞
華西
候城有冇同路

大家好

抄全黑 reported

本身想買半膽 買錯左全場
中左波膽派5個100
中左先lm

ky用緊bogo ac？

中就中硬 差在收幾多錢

留tg唔lm

入錯左acmama

兩個人用情侶手機唔小心開錯姐

希望可以派

捉到了 入錯ac

我知你一定會中 留定先
Lm

你都on9

今晚睇岩咩

驚唔記得 留定先

佢最撚憎人抄佢講野

條友傻9黎 唔洗理佢

我開左po分析

bb

屌那星原來你又改埋啲9名

佢好撚on9
應該匡智仔黎

好歌手黎

而家先知？改左十世

等即場盤

吊奶星 狗會又派錢

死利狗咁早買定鋪燈定

國米 多仔同分
外圍國米已經收買巴塞 協議輸波
踢多仔去歐霸了

今日重心
日本✅
利物浦

巴塞會出後備打

收到

我廿年阿記球迷

出後備重勁 出正選連布格都贏唔到

驚啲買埋和波膽 根本輸唔到牙

國米戰意夠 睇好佢-1

燈閪喵收皮啦

有冇0155半大手足

痢11.5s同4路?

Asw利

屌你老母閪多狗U19勁撚過正隊咁多既
突然3:0

屌你巴塞u19禁屌輸波

我角球主耶穌
知者得救
大家跟我一齊shout
哈利路亞
哈利路亞
哈～～～～
利～～～～
路～～～～
亞～～～～

今晚都係咁

我中午喎師兄

Hi

你睇清楚

屌 狗會又低開利記角大
出面11.5大 有2.5 佢先得2.13 食水深到呢

條氣唔順咪撚賭
香港賽馬會公平公正 即買即賠

我地買幾多 佢射曬出去 fatfat

飛數唔同姐。。。bet365個 12s咪又係得1.5

想知歐聯有邊隊其實已經出左線

巴

今晚既得巴

即係馬會知道要輸 所以低開？

彩 三格飛有無

巴塞隆拿U19
我屌你全家

Ajax五百萬allin

今晚上盤日

荷甲冠軍 威廉二世

米jer la

我都係受害者lo

今晚正氣

買左咁耐波先知盤最少要200
得番100可以點買

allin ajax主其他

入300 買400

8串1 -1 +1

利物浦客勝

想去賭波但又冇本？
想一鋪反底但唔夠錢？
想試試手運但冇戶口？
而家立即下載馬會app
輸入31520520
只要估中密碼
5000蚊本即時屬於你
仲等？記住係31520520

利角大？

屌你睇到句估中密碼笑左出黎

馬拉松先

巴塞隆拿U19
巴狗我屌你全家

我覺得佢今晚會阻國米出線

大戶料

細都唔出奇 拿坡里咁撚閪

得一注五萬咁少

而家得返1.68

邊場半大

猁

作客會唔會廢一半

痴撚線

會 同埋主隊會贏

邊場半大好

40927925

點解唔買3.5細
覺得開撚硬做咩要買3.5/4咁保險

收到應加柏whasapp今晚唔會有半大
全半細
手足勿找屎

以防萬一先做到大戶

若要生活好

大注利物浦

痢狗果陣如何

5萬係波台未做到大户wo
雖然我呢場都揀細

要唔要愛隊辛尼特

Full team

J 放譚仔特辣湯底
想問辛尼特讓客2.07 點睇？

但係有老虎雲

薩堡盤都唔駛買 直隊主win

又輸

G 持

人窮笨7兼硬頸
係要追半大

利點解11.5高水 無10.5

有真飛，加波台加持…

結果係點，唔駛我講啦…

又出水

彪sick近期走勢係點？太耐冇follow...

費明奴傷左？

無定向架on9

睇彪析來買輸撚到你跳海

國米好似傷幾多人下 得返盧卡古
巴狗冇美斯個盤出面轉1球

利今場踢海鮮波既話
我聽日就要做海鮮了

做梗

fabino 傷ja

開高一格 即場先開10.5

計漏左懦夫呀你 彪哥

大多定細多

點解疤會受讓

解唔解釋到？

要左盤了

只係門面野

求解釋

因為疤有性病

求其喇 買痢喇

咁撚認真睇狗會d狗析仲解咩釋

好好笑

真係拎左兩黃 點解冇停🤡

馬會話親傷都會出到場踢波

殺賭仔

01:55 歐聯重心

全晚只買一場

薩爾斯堡受半一 超重注

首名入球：18號 南波杏

大岩蛇好yeah

利物浦

南波杏識貨

大岩蛇今次正手定反手

想買亨克下盤

大岩剛決戰大佬彪 搵人開個盤

亨克幾守得

薩爾斯堡主場都係讓拿玻里平手，佢地幾隊互片都各有千秋，今日主場竟然受讓半一

識買

agger 唔覺得拿玻咁攻得

亨克下盤串利大波點睇

買支那輸半拎返個腦未

見到大岩蛇咁出 心好定

猁半大x亨克
信者得救

拿波里大落飛，點買好

兩場都想買下盤洗唔洗驗腦

利 亨

利物浦又想害人

下盤未開波都贏緊2球 拿隊仆街比盡贏1球

薩爾斯堡贏猁狗就晉級

利和就得

要爭首名

開到咁深
拿玻里盤all in

乜撚南波杏

薩爾斯堡 [+0.5/+1]
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

歐聯真係最惡賭

亨克[+2/+2.5]

有冇人買薩爾斯堡win

猁11.5s

拿玻里盤x紅牛盤

亨克了 拿玻呢排頹到仆街 波都贏唔到仲讓人兩球半真係買唔落

咁進取 和都夠啦 大家開心

插和

利去個大波算啦

想死利狗出局

猁同薩斯出線有成1500倍
薩斯贏猁 拿和/輸就得

角買咩好

有

拿唔會輸囉明唔明

拿玻里反底100%
重心

嬴波輸盤

和呢咁

利咁既陣 點解仲有人諗買唔買？

反猁點都買黎支持下

買角囉

識買一定買利

角有冇心水

今晚又有轟對家買 要左佢對家成兩個禮拜
密密執

拿

半場都穿盤

咩陣

大定細

Full team 強陣

利記係驚懦夫雲自爆姐

利fullteam allin了

full team就唔出懦夫啦

里爾1分 踢閪咩

拿好似要細波仲好

差唔多啦

軌入唔入到3粒

角大應該最好 但買左下盤

大到傻

終極熱血 輸一球 下盤就fatfat

U think 呢

買咗兩場主，陣間同手足屌下波

拿 全格 角 上船

拿蛇

睇埋陣先

簡簡單單兩場半大 唔洗念

愛隊辛尼特有受讓

好耐無買過盤了

Same road

仆街雲加 薩堡

2場半大玩下

利好撚大船

係咪改左叫hello kitty

佢出左咩

加多注

冇阿狗角大咁大

應該係，asw quote 我先知

補底20角

利半細串拿半大

琴晚死撚哂

拿大角穩咩

穩過上盤

111111

成日賠率已變 垃圾狗會

秒c

仆街 兩邊秒c

11111

唔多角
利果場穩啲
2面都攻

即場啦 輸一粒波 更好 刷到追住佢

拿goooal

兩場三格

追即場角大2x1

仲想等猁9.5

秒糕

尻

拿玻里半場穿盤100%

亨克之前點撚守

拿波半大全大易到

紅牛好撚勁唔係講笑

利半細
拿半大-1

歐聯果然多假波

拿波穿9硬啦

拿角細了

拿半場屌多粒，猁試下半場贏

上半場輕手d下半場先再入得唔得

其實佢都放棄左，薩堡都炒9佢。。。

有冇痢link

再追走地盤

喪買緊

On9入完3.5s秒goal

殺c撳屌緊臭猁狗

拿波10😂😂😂

2222222

猁狗22222

1.93 10.5

薩堡真係好惡

等死區too

追痢角大上樓

我利1000%

22222

拿波角細王,今場穩

利輸有無出線 同分第2睇得失定對賽

有無人買左第三格好似有4.6倍

利按屌

明明應該截 我係接納完即跳1:0

半1全1

利物浦輸拿玻里贏利物浦出局

等緊半大

Now E又睇唔撚到？

亨克個傻鳩龍

亨克即場2球盤

利物浦仆街死

嘩 咁有大買大了

拿贏緊先刷 無負擔

尊重

買左利狗半客

you will talk alone

秒入麼咒 全細

殺撳屌

薩普勁到

個韓仔好撚勁

夏蘭特殺到猁狗咁下季歡迎加盟曼聯

牙燦

狗會送錢系列

利記等死中

黃義喬呀

上啊利記1.5b

留意下拿狗聯賽有心鳩踢
歐聯打返認真波，今場秒goal上場和猁狗搞到猁狗依加出線危機

猁9入未

飲redbull咁勁

比人入就有 唔係食硬

我利入未

利第3格係咩中位數

如果出Adrian已經輸撚左

等輸啦

文尼出嚟搞笑？

利狗似會開11隻角撚角大

留意懦夫好快把持唔住自爆..

屌原來係全黑條粉腸

Miss u

紅牛原來甘能勁

拿玻里10.5s

2020年見

利入未

甘

紅牛有條友之前30分鐘入人4球之後換出走人

靜靜地贏ok?

你個名

懂不懂尊重

你

4.5s

原來薩堡有前大阪神鋒

利記上緊ifc 紅牛地獄主場

利似無乜波入其實

係咪即刷

拿波 4/4.5s 享克入唔到 拿波又冇乜料

拿角大針

求利link

停晒角

4球完

洛夫雲差啲派膠

等下啦 一陣3連角

亨克盤已完

利狗再唔刷角就斷腳啦

拿玻10.5s 9.5s 4.5s 4/4.5s

利想買3/3.5S

佢個樣騰雞到

Hi bin

Jumped

漢堡韓狗 挪威19歲新星

追角大仲有把握
牛一入波利就狂刷

肯2:0未

紅牛贏 同利狗同分點計

不了
似角最多11隻
入球1至2粒

r聯都無3格 典賭

利記可以出局

享克隻力架

做咩

拿玻里差啲

半大24

廢

仆街冇角

唔要差啲

勁就唔洗係到踢

有角未

角呢

上場利啲角俾佢嚇親

拿角大準備針

我鋓上啊

角球阻力位
Bill析陰陽燭
波po仲有咩都市傳說

紅牛主場好惡

奶閪啦 利又無波入又無角

斷腳未

mane對住前東主會唔會放水

半大已死

好危wo利

可惜薩難d出線 點都好睇過拿玻里

停角停波

夏蘭特踢莫迪個陣正正係sob教 唔怪得傳緊曼聯想簽

利狗刷角未

利場波好睇